求下各位手足唔好隨意放消防車去自己個邊

頭先荃灣路德圍個邊其實好細火
手足諗住放消防車入黎
點知D狗就沖入黎

希望手足考慮下

又唔可以咁講 都有消防係企我地個邊 不過死狗就一定要全隊消滅

手足保重

叫佢地兜路啦 咁細火就
太大火 控制唔到先放